天佑中華、山河無恙！

天佑中華、山河無恙！

香港“反送中”運動，已經讓全球華人看清，誰是中華民族罪人。無恥和荒謬，一直踐踏著“一國兩制”餘輝。民族之光、世界第三，自砸門庭拱手“芳鄰”新加坡。你方歌罷我登場，東方之珠、淡然失色。

覆水難收，毀宗滅祖的禍港代價，就是擴散病毒兼欲蓋彌彰。小小寰球變異為世界災難，人神共憤，全球追責。一着不慎滿盤皆輸，江湖之遠已鞭長莫及，華夏苦厄風雨兼程！

一國兩制、井水不犯河水，同屬中華，盡可相依為命。野心膨脹、同室操戈，中華香港700萬優秀兒女，被無休止糾纏在極度荒謬之中。欺善揚惡，普世價值被邪惡吞噬。真理的力量，一定會伴隨着香港所有年輕人，堅決抵抗到底！

戰狼碩鼠屢禁不絕，山川江河觸目驚心。滿目瘡痍卻不切實際，弱肉強食的強推無恥下流的“送中條例”以來，內欺外詐、中飽私囊者受到盲撐。國家信譽快速走向崩盤，長治久安成為水中殘月，君側奸邪，禍起蕭牆、魔高何止一丈。

結黨營私，辜負任使，使當年革命家擲地有聲的承諾；“五十年不變”完全縮水。拉扯國家形象、從暢銷到歸零。不惜玉石俱焚、甘當民族罪人，敗絮其中，瘋狂演繹金玉其表。

放縱劣政酷吏與民爭權，變着戲法干預香港進步的“雙普選”，被全球良知唾棄。用自取其辱迎接一敗塗地，無恥嘴臉已經從幕後走向前臺！

苦海無邊，民意僅剩9%不到的林鄭跛腳政府，用倒行逆施把國際都會折騰到奄奄一息。崽賣爺田，不計成本將香港毀成面目全非。植入惡貫滿盈的維穩手段、揚湯止沸，觸及繁榮自由的香港，讓全球所有膚色人等痛心疾首。

失之毫釐謬以千里，廟堂之高深淺莫測。五大訴求、缺一不可鐵流成為禍港罪魁死穴，接踵而至的“獨立調查”聲浪響窮全球。一個極端害怕人民監督，厚顏無恥與人民死磕的政權，結局就是風雨飄搖伴隨著“風燭殘年”。

得民心者得天下，回眸習總書記當年首訪美國，樹立的國際形象全球看好。自從“戰狗”出洞，撕咬著東方之珠不放，雞飛蛋打、殼破膏流就禍不單行。習主席國際形象“被”斷崖已經無法逆轉，愛國愛港民族不盡唏噓！

季羨林基金會曾主席 2020年5月02日

喂喂喂 企開D啦中華膠屌你老母